奇洛李維斯又頹look現身

you need happiness to live i don't

男神

點解可以咩look都咁型

john wick3

憂鬱既眼神 唏噓既鬚根

個咩佢成日都咁頹咁既

好似老婆呀女細妹都死左，唔太記得

老婆同個女死左 個妹絕症 老豆坐監 好朋友死埋

穌哥？

真的，睇wiki

占基利都差唔多

仲要佢上白車 個救護員整跌佢 仲斷左幾條肋骨

佢個眼神就好似無論點做都唔會發自內心地開心咁

對任何人黎講，佢有名有利
但同時佢已經失去所有

佢拍John wick係咪演緊自己

John Wick個角色真係為佢而寫咁

名利已經唔係什麼，佢只想重

依個又係好慘 最慘係佢做戲係喜劇大師

但點解仲未自殺既？

He kill three people , with a fucking pencil

係He kill three people witha fucking pencil

老左好多

點解唔剃鬚

占基利冇死全家下話

世上最型既男人

冇用
佢試過自殺 撒旦玩鳩佢救返起佢

因為神要送佢上天堂撒旦唔制

Constantine

原來佢係真正既看破紅塵

明知我們隔著個太空

仲幫佢清番個肺啲焦油出黎

正

他知道 哭是沒有用的

K先生

條友仲未回信畀我
已讀不回

最不幸嘅人

男神

早排佢坐subway畀人影到佢讓座個樣
勁得意

好想攬住佢比好多好多愛佢

看到都覺得慘

真正窮到只有錢

從網絡上看到奇洛李維斯的生平。他出生自一個問題家庭。父親在他三歲的時候離家出走，不知所終，靠母親獨力撫養成人，長期在外工作不在家，令奇洛養成獨立的性格。少年時因為讀寫障礙，他先後進出過多間學校。23歲的時候，他最要好的朋友因濫藥而失去了生命。

1999年，奇洛李維斯與女友珍妮花正等候小生命的來臨，但卻在懷孕8個月時不幸流產，更因此而中斷了他們的關係。禍不單行，18個月後珍妮花死於車禍。他妹妹又受到白血病的煎熬，幸好後來康復了，所以奇洛將《The Matrix》賺取到的百分之七十的收入捐給醫院，也成立了癌症基金會，幫助有需要的患者。

奇洛李維斯身位荷里活的一綫明星，但他卻沒有豪宅，沒有保鑣，也沒有華衣美服，但卻不時被傳媒拍到他乘搭地鐵、讓座給婦人，一個人穿着破鞋到公園吃三文治，更曾被拍到與流浪漢分享食物。

經歷過這樣的悲劇，有人稱他為「悲傷的奇洛」，但他說自己不像普通人一樣，在追求快樂的生活。這就是生命，變幻無常；但只有真正切實感受過，才會懂得生命，學會珍惜。
Source :

撞車腳肋骨，仲要俾救護員唔小心摔佢落地下
真係冇人慘過佢

John Wick真係度身訂造

鬼佬黎講佢頭髮算多
好多鬼佬30幾開始甩頭髮
佢成50幾都咁濃密

2014年9月12日，李維睡醒來發現有一位女粉絲在他的書房，女粉絲表示想見他。李維很冷靜地報了警，並讓警察幫她作心理評測。於2014年9月15日，又有第二位女粉絲透過清潔公司偷偷進到了李維家，並脫光衣服在浴室洗澡，接着在泳池裸泳。這讓清潔人員起了疑心，並趕緊報警將其女性帶走。這兩起事件皆發生於李維在荷里活山的家

好有浪子feel

鬼佬發哥

應該同魔鬼交易左

唏噓人生

咁嘅色調 好有matrix感覺

係就正 下下補多鎗爆頭

公布左，2019年5月上

真係劇照咁

之後你會死

生日咁樣

黎巴嫩人

發哥叫做識得享受人生

發哥成日笑笑口

前世做錯咩事今世咁慘

荷里活毒撚

sad keanu is sad

看破紅塵 今年佢都53歲...

You need to be happy to live, I don’t.

佢唔識老o架清

奇洛李維斯

River Phoenix如果當年冇od嘅話
今年會係幾多歲

同佢差不多

占基利都擺唔得耐，得罪光明會

真係好慘

有錢又點 可以同邊個分享....
偶像

佢人生有冇開心過

滄桑

天煞弄人大海不能容 頭上那顆孤星心上種

佢混血 好似有d 東方血統
可能咁既關係

10年前

拍唔知邊套戲
將片酬既錢買哈里電單車送比d 電影職員
人生唏噓, 但好彩鍾意電單車有寄託
又自己整左個改裝電單車既brand出黎

個寄託幫佢炒斷咗條肋骨

可唔可以唔好再慘啲

佢話試過騎電單車俾人撞到飛起打個關斗咁摔落地但係冇咩事
又話見過鬼 真係命格黎

正常人睇佢好撚慘
真係慘既睇佢好普通

睇唔到樓豬張相既

Jesus

K先生 可否阻你十八秒鐘看看信

成個華英雄咁 命犯天剎孤星

度身訂造

人人都叫我「地獄黑仔王」架，哈哈哈，哈哈哈

好撚慘

真正藝術表演者

其實一個人黑仔到咁佢應該完全看破紅塵左

識咩丫你
John wick chapter 3

跟住佢就轉食 薄荷糖

其實等呢套2好耐
可惜佢本人唔想再拍呢程題材

屌
個劇照好似真係本身有咁既意思

如果有chapter3 應該要比有第2條女出現去warm佢

宣傳黎啫，唔通佢響屋企發膠又影俾你睇咩

真
獨撚

依隻公仔係邊有得賣？

A Little Sad Keanu Reeves

MADE BY neuralfirings
US$45.00

翻睇過幾次

次次睇完都會google: Constantine 2

然後睇到啲forum, news咁講冇咩可能

最型真係佢反手合埋雙臂個下

舊登有巴打開團我訂左兩隻

Thx for sharing
如果45蚊係俾佢 我會願意買

都幾貴，但又想要

係唔係包埋張凳同袋麵包

佢同River Phoenix

我就咁Google 好似可以買隻細既 $25 usd

俾佢係咩意思?
人地5千萬鎊片酬派晒比人

咩事

真 佐助型毒撚

之前有單係讓座俾人

雖然係老左
但佢呢類真係老左都仲係咁型

好撚柒屈機

比條毛咩
佢有錢都捐哂出去

好想有2 唔覺唔覺套野都10年前

有冇係佢前面果隻雀

拍matrix 送d替身一人一部哈李

康斯坦汀拍得太爛 同漫畫唔match

一係拍knock knock 2
一係黎香港出席下活動啦

又有人鬥慘大會

整埋分分鐘去到100

有咩慘得過慢慢咁失去最親最愛嘅人
得番自己孤伶伶一個
睇落有錢有人緣但內心係虛無

之前有團購 我都買左隻

Not just once

好撚好笑？

心都酸埋

大定細？
有無圖睇下？

好慘

其實佢仲係咪咁sad
啲慘事都過咗廿年 會唔會換咗好多女

佢做好多角色同佢性格都好似
都係佐助型毒撚 好型

可能唔想再失去一啲重要嘅人
所以寧願自己一個更開心

雖然佢background好慘
但好明顯佢私底下係個不修邊幅既人

仲係咁型，你吹咩

以前就型男
而家係man 型佬

仲有一點
就係奇洛係行內都好受記者尊重
幾乎係無負面新聞果啲

試過有狗仔隊想搞佢
結果條友比人屌撚到上天花板

純電影唔差啦
關漫畫咩事姐

最主要睇佢姐

連女都唔溝錢都唔要，個人本身夠晒負面，仲可以有咩負面新聞

占基利依家靠畫畫療傷

佢之後咪買左層樓，有過女朋友但係呢加唔知點

住酒店住足4年 佢話有人幫佢送餐執房幾好

不要再說

我都想買

可以有乜負面新聞
嫖賭飲蕩乜都無
屋企人又無 嗜好又得電單車
重要大慈善家
隨和到同個街邊流浪漢食飯
唯一可以有花邊新聞就係笑佢毒同報佢炒電單車
平時已經將佢真實一面表現出來
重有乜可以爆

聽講佢將martix 3 片酬分晒俾二十個員工係咪堅

第1集將7成捐俾醫院
第2集將一半資助劇組拍野

覺得Constantine題材好正，撒旦，大天使，一個想死但撒旦唔比佢死嘅人，合埋雙臂出大技真係型到爆，唔拍第二集真係好可惜

後生6年？

其實慘過佢嘅人應該好多
不過因為唔出名根本無人在意同提及

同女友分手後 女友自殺
比女友家人告佢害死女友

John wick 原來係自傳

滄桑男人同毒撚既分別

所以係咪要鬥慘？
最慘先有資格俾人在意同提及